入黎報下數今晚豬左幾多

15000鎂.....
比番d錢我

全插

all in 左tesla

班沽空機構唔係人

5000鎂

-5.3%

D錢流入曬去妖股到

比個數黎睇吓，求安慰

你買左咩

港股開市又接力
唉

我ETF 類型
成30隻股

etf唔驚喇，你話之前跑唔贏大市

唸住幫大家接力，推下個股價
點知

啊啊啊啊豬死了

3500美金 過幾日賺返

跑贏番啦
今晚主要出血位係spac到

承你貴言

牛牛啲錢仲轉緊去ib
避過今晚

靠你接翻大家喇

900 USD Unity都救唔番
利申：今個月單日最大跌幅係1400US

6百幾美

100鎂，傷亡慘重。

下個禮拜咪又升返 唔洗驚

盤前放剩SPAC股 冇咩豬錢

贏左1球幾

GME 🚀🚀🚀

贏左$200
AMC

-3.5%

琴晚都係
連跌3日啦spac 大支大陰燭

pltr 救全家

Koss + GME

巴打有運

2300鎂
諗住聽日加注

放剩spac反而冇輸
我含曬，入左邊隻

豬錢圍爐區.......

訓醒唔見5千美

3000鎂

盤後美期仲未插完 今晚又豬

-3%
搵錢加倉

-3k鎂
準備番工對沖

正數＄5000
Sqqq 升左＄1

巴打

你點轉

1200美刀
Pltr救返

咪早兩日牛牛沽晒貨
再係ib買返
牛牛轉倉$100隻

輸突一份糧
個下跌應該岩岩開始

好彩前幾日入左錢買BB同BB CALL
靠隻BB唔洗輸,仲+1K

+100鎂

我都聞到味
睇今晚確唔確認到signal......
今晚關鍵.......

盤後插好多啵

-16xx 鎂

利申：前晚8x蚊唔夠膽入GME.

半個月糧 再豬落去好大獲

幾日港美就黎還返十萬

CCIV 怕走左入唔番 好多大單買入 溝左轉 依家平均價22蚊

28k hkd

救唔到

插完都仲有21,不過盤前後呢d都係算數啦
而家果堆妖魔鬼怪,根本大把人等緊買
大把人係盤前show果個價冇人match

尋晚走左轉GME+BB, 同其他持倉打個和

屌 輸返曬依個月賺既

ib 借錢買先

牛牛放完，啲錢有排都未拎到出黎

全倉紅
一隻綠
結果正數

佢係咪confirm 左，定仲係rumours

無借呀
求其入住幾萬hkd 入去咋
舊大既今日先到戶口
無錢入特價貨

美股輸完又到港股輸

抵啦唔加入gme 戰團
星期一入市嘅根本無得輸

一樣

1k鎂。。。

無左17000usd

全倉少一半利潤

搞乜撚野阿 一瞓醒全部收晒皮 尋晚啲升幅無晒

原來贏2K鎂 經歷完琴晚
得番1K profit

1700美

7k usd

星期一入 好彩走曬
袋袋平安我愛你啊勸我走果位朋友

你咩位入？

全紅

20k 鎂

最高峰贏緊25萬hkd，依家無左一半，但都會繼續SH!

個倉得返TSM,小傷啫.

點解tsla跌你可以賺？
琴晚先入？

仲傷過我
不過我陣間仲有港股要捱......

佢應該跌之前高位放左

-3%

5500鎂仆街
可能只係個開始

i know that feel

定啦
Strong hold

DJI 跌穿20000先講喇

呢個先係重點
美股無乜點輸
但港股陣間實仆街

岩岩811 孖展 all in 左

+4000 用sqqq對沖

same

佢沽貨啊 -% 究竟有幾多新手

跌幾百就圍爐，究竟有幾多新手

ETF 跌到 無眼睇

呢幾日-1600USD

幾百鎂

Same 啲碎銀玩gme都有錢賺

好彩買咗options幫補下個帳面少少

ETF都跌到仆街